【彭定康報告】重建警隊世界藍本

林鄭條ON 9竟然屌肥彭如果件事發生係英國會點?
證明條ON 9佢由此至終都冇諗過改革警隊

如果有諗過，GOOGLE搵下，第一頁就會見到彭定康報告
呢份野係比譽為，世界改革警隊既藍本

肥彭唔做港督之後為北愛爾蘭做既德政，林鄭竟然咁都唔撚知
係未真係井底之蛙左少少

推

一個去到幾無知既人
竟然會屌一個，20年前已經有改革警隊經驗既人?

請佢番黎，做獨立調查同埋改革警隊顧問
有份量過你成個監警會既人囉屌你老母

肥彭
1. 有管治香港，同支那打交道既經驗
冇得話佢唔熟香港人啦
2. 改革警隊經驗，全世界佢認第2，冇人認第1
3. 淺黃深黃一定BUY肥彭，委任佢一定即刻冇示威，係得班狗共人渣嘈嘈閉

有人又唔做野又唔讀書

基本上法律都要改
非法集結依啲罪名唔應該存在
依啲罪係比政府打壓市民

又係第一名

淋病真係on9嘅喎

舊聞

[為雙10感謝祭打開序幕]呢間餐廳大家一定要試下

CHAPTER 4 HUMAN RIGHTS 有講到，最重要係要班狗明白咩叫人權
法律係死人係生，冇非法集結，都仲有阻差辨工，擾亂公眾秩序，一大堆罪名

反而要將人權綁入佢地既APPRAISAL 到，而唔係單從捉到幾多個犯，佢地會明白人權係會影響到佢地

對於肥彭既著作，大家比少少時間睇睇

希望大家睇下
當年北愛爾蘭共和軍成日玩「詐」彈
個個北愛黑警同而家香港班狗一樣

痴撚哂線又燥底
結果就比肥彭又威多次
呢份野係國際警察問題必睇既教科書

當然，張華峰之流既垃圾唔會睇啦
但係希望大家可以廣傳，比大家知道呢份野，當中有好多解決方法都岩香港用

單係人權過多十年都未入做到

成件事就係人權問題而起

所有人睇到係林鄭土共睇唔到

佢地唔去令巿民安心人權唔受害

反而用極權方式

透過剝削人權 濫捕暴力打頭 俾警察無上既權力

最後仲要緊急法蒙面法進一步侵害巿民人權自由

一日無人權

我可以講依個運動唔會完

一年比一年冇人權
黑警問題一直都存在，而且越黎越嚴重
上司包庇下屬越黎越明顯

班藍絲仲尻下尻下以為唔關自己事

警隊唔透過獨立調查會去強行令佢地改革

警隊問題永遠都會存在

即係現在社會問題永遠存在

北愛爾蘭
都要去到2003先實行到獨立調查會建議政策

香港會唔會有咁既一日

唔堅持落去就一定冇

堅持繼續打呢場仗，唔好諗住一日一星期就打完，我地要磨到成個政府黑警崩潰

林鄭任期2022前都完唔到幾乎係肯定

大家人權一定進一步剝削

如果香港有得搞獨立調查委員會
佢絕對係個committee 適當人選

We reaffirm our total and absolute commitment to exclusively democratic and peaceful
means of resolving differences on political issues, and our opposition to any use or threat of
force by others for any political purpose, whether in regard to this Agreement or otherwise.

政治問題政治解決

佢有見識就唔會搞到依家呢個田地啦

明明去過Cambridge讀書都可以咁廢
呀，李國章都係果度畢業

政府屬於人民 定係 人民屬於政府 既分別

支那狠不得佢去死
立法會現有制度都係因為肥彭改革而黎
支那因為立法會改革而嬲左肥彭

留名

佢好受香港人歡迎，可以隨意落區食蛋撻，市民夾道歡迎

相反…

成日話要爭取國際線支持，我依家開左個英文版連儂牆啦，全部同我入去瘋狂貼文宣!

[English] LIHKG Lennon Wall ver 1.0

睇完劉細良有啓發

點估到前港督去到北愛做嘅野，最後會影響番香港

抄功課都唔識，不愧為第一名

仲有而家極具爭議既黑狗闖入私人產業範圍

屌，人地考全級第一嫁

學吓嘢啦

中共傀儡使撚識咩
阿爺講乜佢未做囉
扯線公仔無實權

叫肥彭黎香港示範改革警隊

佢扮睇唔到姐 點會唔知

諗起林生晚晚可以展林奠就扯扯地

本來條罪係對付黑社會

肥彭

林鄭連串人都唔掂

念力推
林奠同過佢共事都串佢 一啲面都唔比

香港唔會有依一日

淋病剩係識奶共，其他嘢佢唔會諗嫁啦

Push

全班第一以為好自己巴閉，
點知撞正個學術專家

肥彭心諗
請我返黎？憑你？

如果可以嘅話，希望肥彭返來幫我哋做獨立調查委員會

如果真係有心改革，我估肥彭肯既。但你睇大6同777 係有心搞返好件事咩?無心改革揾佢返黎都晒氣，以肥彭既級數唔會睇唔穿呢班人。

唔止非法集結
成條公安條例應該即時廢除

佢做獨立調查一定可以服眾

林奠呢句其實可以簡化為 「咁叻，你做呀笨」

不過同普通市民講就得 ... oh sorry, 市民比林奠仲清楚要點做

我覺得就算到最後政府扮跪低, 整個所謂獨立調查委員會其實又係自己揸莊, 只會係警監會2.0

獨立調查冇撚用㗎啦, 直接送班狗去軍事法庭啦

無影響
林鄭當睇唔到

而家濫捕情況嚴重，捉2000起訴得200，有冇野或者條例可以阻止？令黑警做野有後果，例如扣糧

乜佢識GOOGLE?

當年肥彭盡曬力民主化立法局
比支那屌千古罪人
無得 直通車

淋奠連八達通都唔識用，你想佢點，德國女總理同2 個特工行超市買餸，點比

呢條臭西只闁關心大陸嘢

你搵林鄭政治BB班同彭督比

年年考第一嘅人唔識虛心受教

一個八達通出閘都唔識嘅人，都唔會祈求佢識乜嘢

咁講真, 反而係佢唔會去做

重組狗隊要問過散仔級林大總統咩

明明97果時我先幼稚園
居然依家都俾我睇到當年英國搵咩人管香港
今日支那搵咩人管

［和理非出嚟］今日活動詳情

查身分證本身係想捉非法入境者
依家變成點

有中文翻譯就好喇

佢真係高分低能架

如果肥彭可以返黎做part time特首,我寫包單一個月就可以乜都解決晒

佢知既話就唔會連入閘都唔撚識喇

當年肥彭係咁E俾少少民主香港人
已經俾中共屌佢係千古罪人
中共根本唔會請佢幫手啦

依家出黎抗爭果班學生好多仲要係97後出世，完全冇係港英管治下既香港生活過，可以等佢地慢慢睇到香港比兩個國家管治下既分別係差距咁大

不如請佢番黎

一日唔換個腦
淨係換手脚係無用
手脚係受個腦控制指揮

成日有人話林鄭年年考第一
點睇都唔似
佢唔似咁勤力嘅人

以前用嚟對付大陸嚟嘅賤種嗰啲法律，依家用晒嚟對付香港人

你覺得北愛爾蘭出事個時有冇人問過類似既問題?
冇前例就自己開創先例 比d開拓者精神出黎

你都用腦控制下隻手唔打殘體字好唔好

但係係777眼中香港人得土共班人

當年就係捉葛柏令香港有老廉
但如今老廉已經廢左
已經要同警隊一齊重組